終於係時候換6S

利申低級用家

唔覺7 8 有咩特別

仲要無earphone